做飲食巴絲請入

一日返11 個鐘， 好攰

係啊，但時間過得好快借

冇比人鬧咩？

政府幾時立法

出黎做得野實有嫁，好彩嘅係同事好nice
只係比客鬧過

有時見到D新人or同事比人鬧
我會上去幫佢頂一頂先
比個同事冷靜下，唔好影響佢心情

9個半鐘

13 個鐘

一樣

平時番開星期六日，間野又旺喎，做親帶位幾乎次次都比客屌

Full time ?

體力勞動辛苦，但可以同人交流我覺得好開心

樓主 成日見你出post 你想做邊行架

次次都屌完客就唔做

唔洗落場？幾錢一個月？除左可以慳飯錢

仲有咩好處

做撚咗5年西餐

話時間過得好快果d係咪做開狗？

做咩追蹤我啊